大阪寄野返香港

今日就係大阪走 但係買野買到錯哂 爆左喼 想問咁多位巴打係咪可以喺機場用宅急便寄野返香港？

留名

但係買野買到錯哂
錯你老母

1999

大板機場有配送

另外可以搵fedex / 日本郵便 都得

買錯晒就捐比人la 或者退貨
寄乜撚？

唔急可以用日本郵政寄平郵

唔急既可以租個locker放入去
下次再黎大阪先拎返